<resources>
    <string name="app_name">Teacher Help</string>
    <string name="text_office">O Office Online é uma versão online da suíte de aplicativos para escritório Microsoft Office.
        Contém versão online do Word, Excel, PowerPoint, OneNote, Calendário e
        Pessoas, que possibilitam criar, salvar, editar e compartilhar documentos do Office no OneDrive de qualquer lugar, usando um navegador com suporte.
    </string>

    <string name="text_zoom">O software homónimo da Zoom está entre as soluções de reuniões remotas mais populares em muitos países.
        Ele é conhecido pela sua confiabilidade e facilidade de uso, especialmente quando comparado aos concorrentes
    </string>

    <string name="text_classRoom">Google Classroom é um sistema de gerenciamento de conteúdo para escolas que procuram simplificar a criação, a distribuição e a avaliação de trabalhos. Ele é um recurso do Google Apps redirecionado à área de educação.
        Desta forma, é uma plataforma de Internet que permite aos professores criar e distribuir tarefas de aprendizagem,
        prática e avaliação aos alunos de uma forma sem papel; os alunos completam as tarefas nos seus computadores
        (como trabalhos de casa ou em horários de trabalho designados durante o dia lectivo),
        podem comunicar eletronicamente com o professor em caso de problemas e dúvidas, e submetê-los eletronicamente ao professor após a sua conclusão.
        Google Classroom é assim uma ferramenta para a aprendizagem integrada.
    </string>

    <string name="text_kahoot">Kahoot é uma plataforma de aprendizado baseada em jogos que permite criar divertidos jogos de aprendizagem.
        Você pode criar questionários sobre qualquer tópico e em qualquer idioma, e personalizar esses questionários com vídeos, diagramas e imagens. Os alunos participam em “kahoots”
        (jogos) registrando os códigos do jogo em seus dispositivos ou aplicativos.
    </string>

    <string name="text_googlemeet">Google Meet é um serviço de comunicação por vídeo desenvolvido pelo Google.
                                É um dos dois serviços que substituem a versão anterior do Google Hangouts, o outro é o Google Chat.
                                Em 29 de abril de 2020, o Google anunciou a disponibilização gratuita do Google Meet a todos os usuários a partir de maio. Na versão gratuita,
                                as videoconferências ficarão limitadas a 60 minutos a partir de setembro de 2020 - supondo que a necessidade de análises de vídeos devido à pandemia de coronavírus diminua.
    </string>


    <string name="text_commonlit">CommonLit é um banco de dados de materiais de instrução literários que você pode usar para elaborar aulas. Você pode escolher uma aula da biblioteca digital, compartilhá-la com seus alunos, atribuir-lhes perguntas baseadas em texto e analisar seus desempenhos.
    </string>






    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>